% Дополнительные общие команды, которые не имеют отношения к шаблону

\newcommand{\CommonMtName}{«МирТурбаз»}
\newcommand{\CommonMtSite}{mirturbaz.ru}

\newcommand{\CommonGoal}{сокращение времени анализа эффективности каналов продаж за счет внедрения автоматизированных инструментов}

\newcommand{\CommonTasks}{
\begin{itemize}
\item проведение анализа существующих инструментов отслеживания эффективности каналов продаж;
\item разработка моделей и алгоритмов для тестирования utm-меток, критериев распределения онлайн заказов по каналам продаж;
\item реализация инструментов отслеживания эффективности каналов продаж и внедрение на веб-сайт \CommonMtSite;
\item проверка эффективности разработанного модуля.
\end{itemize}
}

\def\CommonKeywords{Ключевые слова: каналы продаж, заявка}
\def\CommonKeywordsEng{Keywords: sales channels, book}

\def\DateReleased{20.02.2018}

%Формула ROI 
\def\CommonROIFormula{ROI=\frac{G-C}{C}} 
\def\CommonROIFormulaDescription{\begin{VSTUFormulaWhereList} 
\item $G$~--- доход от инвестиций; 
\item $C$~--- cтоимость инвестиций. 
\end{VSTUFormulaWhereList} 
}

\def\CommonMTSystemRequirements{
\begin{itemize}
\item процессор с тактовой частотой не менее 1~Ггц (желательно 2~Ггц);
\item оперативная память не менее 1~Гб (желательно 2~Гб);
\item свободное место на жестком диске не менее 100 Гб (реально для хранения данных обычно требуется до 130~Гб);
\item доступ к сети Интернет;
\item клавиатура, мышь.
\end{itemize}
}

\def\CommonMTSoftwareRequirements{
\begin{itemize}
\item фреймворк Ruby on Rails версии 5.0 или выше;
\item сервер баз данных (PostgreSQL~9.5).
\end{itemize}
}

\def\CommonBrowserRequirements{
\begin{itemize}
\item Google Chrome~55.0 и выше;
\item Mozilla Firefox~45.0 и выше;
\item Apple Safari~11 и выше;
\item Microsoft Internet Explorer~11 и выше.
\end{itemize}
}
